熱狗難頂d定警狗

正皮俾熱狗
負皮俾警狗

Blocked

推上嚟等大家block

( Show Blocked User - 反自決的肥彭 )

仲搞私怨

單機啦柒頭

有分別咩？